裝修完唔滿意 好唔開心

啱啱屋企裝修完，我間房啲入牆櫃同書檯嘅size同擺位完全唔啱心水唔舒服，搞到我好sad好失落，因為我覺得我間房係返工以外留得最多嘅地方，係我唯一享受生活嘅空間，所以我好執著，好在意。

如果要改，就要將啲新嘅入牆櫃同書檯拆曬再造過，要比多啲錢同製造浪費。

如果唔改，我會過得唔開心，呢幾晚未搬返入去已經失眠。

大家覺得我係咪太固執？定係覺得唔鍾意就要改，最緊要住得舒服？

利申：first world problem, 不喜勿插

梗係改
因為趁而家裝修開可以一次過整埋

想改咪改囉 又唔係俾我地住 我地想唔想改關你咩事

唔係本身根據左你意願先裝修架咩？

其實已經裝修完，我老豆老母都已經住緊，我前排出咗國，所以到尋日先第一次睇到我間房，發覺同我要求/想像差好遠

從來冇諗過會為咗間房而咁down

一直都係我呀嗎負責搞，有睇過啲圖則，冇諗過現實差咁遠

已經同老母講咗之後要改啲錢我俾

大家盡情屌我啦 我都控制唔到自己為啲咁嘅事唔開心

我純粹想發洩下

擺位開工之前傾好架喎，點解會變
至於size 都應該有圖紙俾你哋睇過approve 咗先去馬，
如果圖同實物有好大出入有權叫佢做過

你出錢就梗係你話事啦 改啦

有話事權
一定改

係我自己衰，睇圖之後冇用尺自己度下，過度信任我老母同個裝修佬

我認係我錯 所以要改我會自己俾錢 只不過冇諗過呢次教訓係咁大

sad

圖

爸媽比唔比你改？
你位擺位同大細問題 如果改係唔係都係轉位同岩大細 啲嘢嘅款都係一樣 改嘅話要使幾錢左右？

真係唔開心到影響埋日常生活咪再裝修過囉
做人最緊要開心，錢洗左可以再賺過

本來老豆老母唔想，但係見我咁灰就話ok

如果改，入牆櫃同書檯size會唔同，要再造過

造櫃造檯，工人拆完再安裝，再改插頭位，我都唔知要幾多萬

我都係咁諗 賺錢都係為開心 只不過今次再改應該幾貴

有無完成圖睇下 有設計圖放埋出來睇下差別有幾大
利申：行內人.

如果手工問題 尾數未清 仲有得拗比少d錢重做，如果有得睇實物就睇下有無得現場執生改重做部份. 你係經design firm 定自己搵判頭.

手工冇問題 係我睇實物之後發覺唔鍾意 想改

其實間屋已經清潔完 d工人已經走曬 我老豆老母已經入咗去住 所以要改就要由頭鋪野搞

我老母朋友介紹判頭 佢自己畫圖 冇請室內設計師(老母話唔請，如果係我就一定請）

改啦屌
明明就好在意
仲要唔係解決唔到

唔係今次搞柒咗 都唔知原來自己對間房咁在意

d大陸濕鳩傢俬佬俾圖佢都唔撚跟足你嫁啦實
又賴你俾錯尺寸度錯位

改啦 裝修完都要住好一段時間 盞自己一直唔開心咋